屌那星 家下原來得一首歌紅到都可以係紅館開show

除左無盡我真係一首都未能聽過
咁都有得開演唱會 唔怪得d人話香港樂壇已死

睇過荷蘭叻未

我絕對唔撚明啲人點解中意濕九moment
第一啲歌唔算超好聽
第二主音真係唱歌唔好聽
啲人咁中意我覺得係以經無其他band 競爭所以至聽佢地

好多band 高質過佢地

不過有聽開濕鳩

只有博家俊一個有資格用一首歌上紅館

大半飛派出去

有幾難？

有個闊佬老細照住就得

香港樂壇開始滅亡
以前係天王天后級先可以開紅館
而家變左紅館搵人開show

除咗無盡之外 幸福之歌 ps i love you 風箏都好多人聽

算啦
啲人自己淨係聽過一首就覺得其他人都唔識佢地其他歌

自己唔識就話人得一首歌

只可以講鍾唔鍾意好主觀
我就因為佢地live嘅氣氛而咁鍾意
只於係咪真係無其他band就真係睇下其他人有無發掘啦

其他都好聽
由小伙子開始

你自己唔識好意思話人

佢地仲有首長相廝守都幾好聽

以前有d免費飛靚位我都俾左人

唔high
之前睇過一次 high唔起
可能我唔熟
之前去左次澳門睇mister
High到爆
利申有免費19 mo文飛

你自己寫架

您講band song未必佢地最勁
但係講歌曲既意義您細心睇詞聽歌
我覺得紅館開show係正路

呢首tonick架傻閪

某電影入面sunny唱點滴所以開始聽supper
Ps I love u 有你有我 機械人 無盡 沙燕 風爭
人地大把歌 佢唔只無盡紅
係巴打你冇點聽姐
最後晚餐 小伙子應該唔少90後中學生會聽
利申：中學last day 上台謝師係用有你有我

吓。。。。

你都幾留意本地樂壇

樓主自己唔識就話人地紅得一首歌

Btw 風箏

自己無聽過=無